{
  "officer_tests": [
    {
      "id": 1,
      "name": "Nguyen Van A",
      "dateOfBirth": "1990/01/01",
      "nation": "Kinh",
      "gender": 1,
      "join_army": "2010/01/01",
      "unit": "b2c4d1",
      "rank": "b1",
      "position": "Chien si",
      "answer": [
        { "test_pool_id": 1, "answer": "Co" },
        { "test_pool_id": 2, "answer": "Khong" },
        { "test_pool_id": 3, "answer": "Khong" },
        { "test_pool_id": 4, "answer": "Co" },
        { "test_pool_id": 5, "answer": "Co" },
        { "test_pool_id": 6, "answer": "Khong" },
        { "test_pool_id": 7, "answer": "Khong" },
        { "test_pool_id": 8, "answer": "Khong" },
        { "test_pool_id": 9, "answer": "Co" },
        { "test_pool_id": 10, "answer": "Khong" },
        { "test_pool_id": 11, "answer": "Co" },
        { "test_pool_id": 12, "answer": "Khong" }        
      ],
      "testVersion": "2021/02",
      "otherSymptom": "Đau đầu nhức mỏi, tê bì chân tay",
      "otherPeople": "Đồng chí Nguyễn Ngọc Nghĩa"
    }
  ],
  "tests": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Mất ngủ không?",
      "code": "abcdef"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Buổi sáng ngủ dậy có mệt mỏi không?",
      "code": "abcdef"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Hay buồn vô cớ không?",
      "code": "abcdef"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Nghe có tiếng người nói chuyện trong đầu?",
      "code": "abcdef"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Cho rằng có người theo dõi, làm hại mình?",
      "code": "abcdef"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Ngủ quá ít không?",
      "code": "abcdef"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Thấy người rất khỏe mạnh không?",
      "code": "abcdef"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Rất vui vẻ không?",
      "code": "abcdef"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Hoạt động quá nhiều không?",
      "code": "abcdef"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Dễ nổi cáu không?",
      "code": "abcdef"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Khó vào giấc ngủ không?",
      "code": "abcdef"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "Hay đánh trống ngực không?",
      "code": "abcdef"
    }
  ]
}
